張家灝永不超生

屌你老母
比做狗更低賤